鈴鐺post難民營

傾住先

嗨

食左早餐未

食左啦

咁都得

唔通4點幾叫人起身開

反了反了

RIP達叔

佢開就過返去 留返呢個下次用

咁好

Up mud

Cake先生，你好。

湘小姐，你好。

舉報你

吓？

記唔記得邊個鈴鐺

笑撚死

我淨係記得你

喂 唔好公開講 我怕醜😳

仲吓

打招呼都要舉報。

一啲都唔好 唔好呀

唔好理嗰啲別有用心嘅人

薯小姐，你好。

點解

舉報你騷擾，除非你係靚仔啦

果d收左美國佬錢搞事

咁你舉報我啦。

我係 我騷唔騷擾得

咁你又吓

瘋狂騷擾我啦

我唔知原來靚仔先打得招呼。

依加知咪得

快點強姦我

發生咩事

1001咗？

冇得解 仲未破解到個死循環

臭濛搶飯碗

人哋靚仔，無計。

我幫你破。

係呀

係咩

佢有得訓多幾個鐘 應該加人工俾我啦

湘小姐認證

係度仲好過同條女講野
我決定長駐係度

唔好答我咁好就得

做咩個個都問食左早餐未

我巧攰阿 牙透

宜家仲早吖嘛

你地成日都撚料姐

無錯

我都好攰 今晚一齊瞓

鐺媽

佢有巧多fans

我去左露營 巧攰

4mk

邊到呀 好大雨wo

唉。。。。。

百搭句子

邊有

佢抄你

我決定以後都咁覆啲唔係咁fd嘅fd

唉...

米扮嘢啦

扮野就叻

樓豬2.0

許願樹呢

點解你地過得咁快

浪茄 茅雨 行左巧耐

個個都撚你 好衰

難民營邊有咁多花臣

今晚早啲瞓 記得臨瞓video call我。。

肥料

我有同學都去浪茄露營

成日扮毒

有機的

你知咩料啦。。

唔訓啦

你同學男定女

真毒sor

你撚先

肥濛

00後得罪佢啲咩

都幾肯定喺到話達叔抵死嘅全部都係黃藍上腦00後, 成世加埋都唔知有冇睇多過5套港產片

我茅

攰屎

冇人問我

好彩我夠老

食咗早餐未？

冇睇過 唔識呢個人

不嬲都唔食

一日淨係食一餐

個樓主成個廢老咁

因為大家都知你不嬲都唔食 所以無人問你。

咁你咪好瘦

我真係講唔出佢抵死

你話鈴鐺？

我知我冇乜存在感

我覺得你有睇過 只係唔知演員個名姐

我都無人問啦

哦...........

我唔係太鐘意睇電視細細個嗰陣都唔睇

緊係唔係啦 我話緊嗰個po嘅樓主

食咗夜晚未？

今日開始有 知你唔識達叔

嚇屎我

我覺得可惜only

太多回憶了。

好彩唔係呢個po

我識達哥

修緊仙？

點做到

薯薯傻咗。。

好攰

減肥

我下星期都露

有冇諗過佢冇正常過

我做仙女 你做仙子

唔好再食早餐啦大家

你又成日唔理佢，佢都有份造成。。。

係

住喺城堡既仙子

我又去

我上星期先岩岩露完 要休息番3個月

已經深入民心
如果曾志偉死咗 我應該冇感覺

食早餐》飯氣攻心〉更加眼瞓

我唔食早餐會暈

成班mk

我驚佢嫌我廢老嫌我煩

不如我做仙丹 你食左我

你做我隻耳仔

咩事 我好正常喎

你又話攰

之前一星期一次 露到俾老母屌

呢個真

真中學嗰陣食完早餐上堂就會瞓教

最鍾意偉偉。。

你又話黎？

老嘢

通常飲醉酒嘅人都話自己冇醉

有無啲唔洗行咁撚遠既

細個幾鍾意睇獎門人

黎梗呢排係佢黃金48小時
希望你把握時間 理多啲佢。。如果唔係救唔返。。

食咗你有咩效果？

我三步不出閏門

曾志偉淨係記得佢係獎門人佢死咗都唔係太關我事

我真的是真心關心人 的

我識有朋友係hall露營

佢哋屈我
我都唔知我做咗啲咩

症狀之一：以為自己無野

後尾都冇咁好睇

坐前排無得瞓。。

照瞓

食左你咪知

次次返u都有好多人喺草地露營勁多細路踩埋單車

大帽

理完都唔似救到

你呀媽大減價。。

米奇老鼠
佢唔係經典人物 死咗wfc

閏？？？？

都唔識佢

如果我死左你會點

你無得食花之戀。。

真我哋係壞學生

龜

我中學試過比老師講書噴到成頭口水
我仲以為落雨

料姐好串。。

閨

咁我唔客氣。。

笑笑笑，好好笑咩

2位阿叔 究竟我做咗啲咩姐

病入膏肓。。

一開始會叫醒我 後尾放棄咗

又無咁誇。。

幾好笑

我會定期拜祭下你

我瞓教都冇老師理我

你著咗我對西瓜。。。

本輯節目獎金獎品非常豐富其中包括
挑戰者汽車美容維修服務
veeko流行時裝專門店送出現金券
加太賀日式和風料理送出 花之戀壽司 總值一百五十萬

太眼瞓 無辦法

我仲記得係chem堂 係lab前排枱瞓

又話唔睇

你會唔會吉禾

燒d薯格俾我食

你食左早餐未

花之戀好唔好食

乜嘢 我唔明

。。又嚟

Lab枱好大張 好好訓。。。

@濛

使唔使加蕃茄醬

張櫈勁唔舒服喎冇得挨

大份到阻住後面既人聽書

我不是撚你

講還講好想食 星期一返工去食先

我冇食過

使乜挨

咪話食左

淋落自己到？

究竟係我地脫節定佢地脫節

攤喺張櫈度瞓㗎喎

但問題有水龍頭 坐我對面條友成日趁我瞓噴濕我

我扒喺張枱到訓

要多醬

橋手瞓

肥到聲都隔埋

淋落個墳墓

咪三文魚+蟹籽+沙律醬

我都想食

整黎挽回婚姻的。。

挨住後面個靚女

？？？

我哋真係老架喇。。

想食三文魚多啲

你？

基

你整完可以挽回價值5201314嘅利是

你要整5201314件

都係唔明點解你地會自動過嚟呢度

唔好再講唔想面對現實

好似好浪漫

你哋老係正常

做乜話我傻咗姐

好惡 唔問了

支持佢去做

鐺媽未醒

你傻唔關我地老事

孤兒仔聚集地

見到鈴鐺個名都唔識黎？

屌你老濛
無緣無故俾人話傻咗

見到你個名就唔想入嚟

好惡

你想做傻薯定傻薯

傻薯定臭薯*

我是

咁你走囉

太子女同正字出pool之後就再冇上過水

誰人愛我這種

你緊係冇

wudhehaizhsnamyshsaij

咁都要搵到先得㗎

咁你點搵到咪點搵到

淪落到谷底

重色輕我哋

屌你

你炸

禾不是浪得虛名的

想挨靚仔

wisuysieirhdhihen

開始掛住佢上黎嗌肚餓

唔巧咁

唔係熱門post嚟？

咁我地互挨咪得

唔知我唔睇熱門

講下講下我都開始肚餓

感情台左邊第一個po

我200磅

po名笑撚咗

薯片同我講

我都是

自私傾？

我們都是難民

係さよなら

歪88 me

佢果句wkdjshaka都係88咁解

Wiedersehen解88

長知識了

咁平時大家點頂呢段gap period

平時佢癲到唔訓照開

短知識

痴撚線...

失去先識珍惜

你咁唔了解佢㗎……

兩樣都唔想做

唔好喊

你咋

佢喺我個po度留名

咁薯格

頂我笑鳩左

好sweet

我蠢

好少朝早上水嘛

會唔會開到難民營2

叫牙糬好聽啲

癲

最好唔好啦

有乜好笑姐

donki傷心透了

唔係

唔識打

唔好啦

你個post終於有用處

一直都識打個煉 原來頭幾個同糬一樣

點解你今次開post無hater

人係咁

不嬲都冇

呢個Po嘅inside joke...

啱啱行完

跟著我左手右手一個慢動作

有街出

??????

料係咁

jolin

靜哂

我走了

牙菜偽毒

一唱歌就

叫咗你唔好唱。。。

隔離BBQ 巧羨慕

關我鳩事

你食咩

買眼藥水

又講粗口？

過去r隻雞翼囉

順便cow女

不嬲都唔撚柒講

咁就好。

出咁遠買

想食雞屎忽

煎扒

咪誣蔑我

青春修練手冊無人識

？咪覆緊你咯

得donki有

你仲好啦。。

媽媽今天不必擔心我？

你中文好好。

無咁老。。

我咪回左你

你會唔會燒雞翼我食

我即刻del咗 點解你睇到。。

燒雞皮。。

你飲醉酒？

返梗工。。

我用開樂敦

演員我就識

挽留

正 我鍾意食

口味特別

食唔食人皮。。

你未食過姐。。

買咗呢隻

拎u

得你識

認真你又撚我

6年咋

建議大家一齊聽

去日本嗰陣買咗好多呢個系列

你都未食過。。

太遲了

語帶相關

我之前去日本買嗰枝用曬

牙透識嘢

你用好耐咩

禾走了

變大咗

跟你學野

別走

唔好。。

對唔住大佬

你先係大佬

禾是細雞

詢問處

禾睡覺了

我地完左

咁早

@柴子 @鈴檔

唔好。。。

巧眼訓

有野豬係人地個營度偷嘢

下次我又去問

屌你老料。。。

emilia?

上次豬撞爆咗我個迪記營。。

咁早食咗飯

死濛狗

太餓

撚人呀嗱

笑撚死我 唔知偷左啲乜 之後發展一場追逐戰

你都無煮俾我食

笑死我

cls 唔好

係咪你黎

唔識煮

醒左

唔好過黎

我無心。。唔

學

你同我講野都唔會打咁多字。。

我應承過煮野俾佢食

唔係好事。。。

我食

係乜 多字

我都知...

整overnight oat
無機會了

前年10月用到宜家 好彩對眼未盲

cls...我一個月一支
呢d就唔好慳啦

冇錢

醫隻眼仲多錢

典解 唔歡迎我？

佢同我講嘢淨係問我食左早餐未。。

太重

梳囉 禾都唔想既

識煲水

想飲

同埋我愛你

你做咩偷左人地包臘腸 食同類

好橙

你是濛啲fd?

濛bb係我嘅

減

Yo

longlong去左邊

咁個個月買

巧呀

野豬唔洗食嘢？

佢係濛嘅fans

牙檔仲未返。，

你知唔知自己食同類

唔知

好唔好味

麻麻地

牙檔 下娃

菜b 你嗰邊係味快一個鐘

字先生，你好。

料姐是咪嬲鳩咗

牙料小小小氣。

梳

透哥好

應該唔會推爆都未返掛。。。

係 但係我對你的思念是一樣的

劇透？

在溫習嗎？

變態

我同你的bonding有時差。

點解咁講。。

邊到有。

btw我全家一齊用 都未試過用哂

同你好熟？

吓

Medium rare

問係咪需要劇透

我漫畫進度睇到完咗呢part 唔驚。

你頭先又俾人追

做乜

頹廢緊

咁勤力

學你。

見你突然好惡……

唔好笑。

你自己唔理我

我鳩噏。。

會唔會有難民營(2)

我好耐無睇

霸氣……

good job

唔會掛

估唔到牙濛都唔識欣賞。。。

理梗

樓主

好好睇。。

咁做咩屈我

屈你咩

發現咗有d更加好睇嘅

咩呢？

有冇人睇過The Greatest Showman

乜都屈

。。

有 唔好睇

咁省返啲時間

啲歌幾好聽

我就係聽到啲歌先留意到套戲

聽歌算啦

打完波好肚餓

好

睇到sbr 正野

能屈能伸

下次努力。。

係呀 想搵佢食宵夜 但佢已讀我

食宵夜會肥

痴線你確定係你女朋友？

我想肥 我bmi得18.5

唔係未追到手咩

其實仲疏遠過啲點頭之交嘅朋友
對上一次見已經係1月中

點忍

女朋友黎 好似

真心拍梗拖？

好凍

其實對佢都冇乜feel
唔駛忍

城市好焗。。

點解唔分

名義上係

唔想hurt佢

佢都覺得你喺唔喺度都冇乜所謂啦 hurt乜鳩

佢箍煲果陣要生要死架

城市？ 郊外好凍？

分手要狠。。

又話瞓

你有海風。。正啦

佢掛字我。。

佢要生要死咁又對你咁cool?
佢係重視你就唔會咁耐都唔見msgs都唔覆啦
佢當你係一件玩具 冇咗就緊係會喊啦

巧sweet。。

咁我本身都係啲拖字訣嘅人

你恨唔黎。。

食屎

串到。。

你又同我爭牙菜。。。

佢係果啲真係會跳樓果啲女仔黎

唔通你就咁樣一世？

爭唔贏你。。

咁佢唔揾你 咁佢跳咗未

咁又係嘅，我咁fit。

訓唔著

唔知點開口呀

巴閉。。

黑到手指都睇唔到

我就黎跳

都係嗰啲藉口㗎啦

咪直接講 我哋分手

你地唔好為左我嗌交啦

你咪答返佢 係咩

牙菜本人唔理我哋。。。

凍到賴屎。。

佢叫我哋唔好為咗佢鬧交。。

圖？

賴咗？

佢其實好enjoy。。。

菜屎。。。。

問下佢改唔改先啦

牙菜屎。。。

問未。。。

改就一早改咗 洗等到宜家

應該係。。

See u tmr d frd?

分手都要左諗右諗

Up mud。。

過佢兩招。

金菇咪see u tmr。。

屌你，大佬你似水泡跟住佢出去玩個啲喎
無事就二字真言，有事出喊生要死

今日食左金菇未。。。

我地係咪有generation gap。。

Sorry。。。

未。。

我都未講...

阿叔。。

牙濛都明。。

仆街 好似係整親尾龍骨

呢個我識

反省吓。。

即係你知架喎

去食d啦

唔想聽日見到佢。。

一路都知

係阿 繼續啦你地

講一講又幾似

你即刻google姐。。

我想用哂airpods傾電話個降燥功能

你屙嗰啲。。

有冇咁燥

@料料。。。

咁你都知

Gag來？

我哋分手啦
- 你從來都冇諗過我，從來淨係得我主動揾你出街，msgs又係我主動揾你。但係你永遠都覆我 係咩 點解。你咁樣覆msgs同埋從來冇take any initiatives去維持段關係，我覺得你冇尊重過我as一個男朋友嘅身份。
- 對上一次我哋出街嗰次，已經係上年11月嗰陣嘅事。我哋出街，二人相處嘅時間仲少過我同我其他唔熟嘅朋友。你咁樣做，我覺得你唔想放時間落去我身上，亦都代表咗你已經開始放棄呢段關係。
- 可能大家對愛情嘅expectations有唔同，我希望嘅係想有人喺身邊陪伴同埋支持我，而你只不過係想得閒揾個人傾下計，而唔係真正想develop a relationship。我同你之間，已經再見唔到未來。

我都唔蠢架。。

真人真事？

咩料。。

屌你 唔係，買完airpods無傾話電話，唔知有咩用

你話要過佢2招。。。

知佢點諗你啦

早知唔認真打。。。

大師我入唔入pool就睇依次

佢痴咗。。

可唔可以過多兩招等女神應我機

打俾佢。

佢不嬲都係咁。。

我以為你照cop。。。

離間計？

次次都係等到飛去留言信箱

心淡。。

繼續啦你地

冇

對唔住

我愛你的 快開始嗌交

唔喎

原來你先know him...

我唔知你同佢個關係係咪真係咁差自己睇路

你撚我。。

大約啦 之前分手都係咁

分手師

佢愛你的。。

留言。

算啦放棄

關係其實唔差 但好疏遠

唔巧

最好打到頭破血流

並沒有

我次次都真人講

估唔到你係啲咁嘅人

點疏遠法 係冇deep talk定咩

我要睇下邊個係真心

勁我講嘢1999

喺連登都要被分手。。

?€{*£_&)!,@-

女神收兵咁。。

肥料之前好鍾意用 一直

並不是

説話得2

你係唔係自己都有flirt其他女

教我打篇文追姐姐

咁留意我

不要暗戀去台灣

好少約出黎 好少見

唔會啦

受唔受溝？

傾電話？

等下牙透又話你啦

會唔會over多過一日無msg

冇傾 就算有都冇乜嘢講

咁又唔會

冇common topic?
你哋點識

唔熟嘅fd搭fd

咁當初點解會一齊 又冇嘢傾又冇乜fd

記得幫我加願望

果陣約左一兩次出街
口多多問佢做唔做我女朋友

深夜限定心事台 (74)

轉場

典解

識嘢

難民營係咪又開番

好耐無見。

一日不見

如隔一日

七日不見 如隔一週

如果依度都1001埋...

就叫濛開2

好辛苦
啱啱先洗完

洗完乜

禾年紀大

出黎啦

我已經無意搶1001好多次

Sale你卡碧

鐺字頭

牙鐺

我真戒緊的

bb

發覺太多女唔愛煙鏟

你好

正想覆果陣
此討論已完結

姐姐唔好西我面 菜子真係無錢買

睇你排牙就知食開
扮無食

你係我bb?

0分啦 戴口罩

我戒左煙都無女

利物浦係

戴口罩食豬紅

我愛你就好似我愛利物蒲咁

等我為太子女點起一支煙先

知咩料啦。。

食嘢可以除啊嘛

0分 字都打錯

Juno菜。。

咁咪睇到你排牙

你留囉。。

我屌你老母 一個成個鐘前發生 一個啱先發生

佢食煙架咩

你留

依家先講

係咩料？我唔知

佢嗌我唔好戒

係 所以把口咁臭

利物蒲公英

用大法

而家先發生咪而家講 無錯阿

唔講啦

利物蒲公英國家庭成員

佢老點你

都幾好聽 多謝。

我愛你。

多謝提供名字。

唉 知乜料啦 懷疑條女就係佢

西西你有幾愛我👀

姐姐會唔會嬲9

佢無乜腦的

好似愛曼聯咁愛你

太子姐唔會理。

我話sale煙的姐姐

你幾時著利物浦波衫比我屌？我會用紅色(利物浦色)condom

醜你都啱

屌你老母

戴口罩靚啲

靚眼

嘰嘰

難民

兔仔係邊

你贏

辣油你改左名

邊個 邊個叫我

報到

我愛你

菜菜子 好耐冇見

王將無我想像中咁好食

我發覺你對我最好

透b好啲

頭先係donki唔記得買

邊個黎

阿叔我係咁 梳

你信唔信我過去錫啖你

貪新忘舊 原來你係啲咁嘅人

因為對象係你

400

行山join?

唔信

john了

開左post啦

不呀

好彩你落車快

推

好返啦

我都早 其他人仲早

仲未訓

我有啲D掛住你

要幸福哦

finding lingdong

樓豬應該返工ing

404not found

502 bad gateway

牙cake突然出現

岩岩打完一場機

可以推爆呢邊

咩機